# Studiengang/Jahrgang mit GitLab



## Projekt anlegen

## Fremde und eigene Kurse zusammenfassen

## Weitere Punkte

### Bereitstellung auf zentralem Suchportal

* Referenz auf OER-Portalen für Schulen und Universitäten z.B. auf Basis von edu-sharing (Beispiele: oerbw.de, oernds.de - letzteres noch im Aufbau)

### Offline arbeiten

* Vorteile (flüssigeres Arbeiten) und Nachteile (Risiko von Konflikten)
